突發 狗湧入太古城

手足 睇路

Push

英皇道出口

推

拎曬旗同槍要清場

一切小心

push

有扯旗手

有把女聲又𨳒狗

手足 be water ah

手足小心

空投師ready

入咗商場

睇路呀！黑警

唔好企定定 即刻去shopping

餸頭鳥

行街shopping

會唔會又變成預約被捕
位位2千

721 831 101 1111

Sir

唱歌啫
唔使着黑衫啦一邊行一邊唱

佢肯定又會求其拉5個人企埋一齊
跟住罰錢

Take care

有便衣狗拍攝在場市民

手足 be water

唔明出去鳩唱做乜9

大批恐怖分子持槍殺入太古城中心
準備血腥清場鎮壓唱歌市民

行街都要趕，屌

你就sir
叫啲手足去送2000蚊比狗

商場私人地方拉乜鳩

係拉就好，全部商場一齊關

街坊就去買袋餸先唱歌吧，有好多人一句佢要拉就拉就乜都唔做，有時啲人連無風險，無本錢嘅預防措施都唔做

疾情危險呀記得戴帽

是否唔俾街芬行商場

最簡單都係今晚 係各地鐵站ss

入舖頭

你老母，我係太古城返工，你湧入來做乜9

係咪保安同狗交涉緊

各位小心睇路
歌幾時都可以唱 罰錢唔抵嘛

push!!!!!

防暴已進場 帶埋防暴槍

講真
唔係話唱冇用,起碼可以重新凝聚人心

但係尻企就真係冇乜用
唔該有狗就好走

個廣播想點？
分分鐘係太古城自己報狗

班保安先要小心

首先唔會係拉，因為係告票，好似違泊亂過馬路咁，第2因為唔敢，因為真係證實唔到佢係買野定咩，有標語既最好1-2個人行，唔係有得煩鳩你。

要小心

唱歌都唔撚比啊

入緊彈

己經有人係tg講左 係狗出po叫人去太古集會，點解仲有人去？

好散水啦
唔記得左be water啦

仲有手足舉緊旗，應該會俾狗查，睇住

入鋪

綠狗進場

鬥完未呀軍師。

狗仲多過行商場既人，去第二度行街啦，俾人影響曬行街意欲。

手足要keep住行唔好企定

不被捕，不被票

下次要先準備空投

黑警死任家

去無問題
識走先係be water

風險好高回報又少
傻狗先去

exactly

防暴突然衝前

冷氣軍師

嘩睇來班藍衫狗今日劇本係扮克制!
防暴狗就都係咁撚仆街

有咩風險低回報又高？

會唔會係啲大年紀嘅姨姨叔叔唔知

d防暴狗仲係咁躁，你都抖撚左幾個月啦

依家懷疑違反限聚令都要出動防暴？

小心咬限聚！

藍狗扮克制

污糟野就綠狗黑狗做

班傻狗依家搵唔到目標無難 係到鳩行

係囉
唔明遊行有咩用
唔明聯署有咩用
唔明你出生有咩用

而家有活動 popo就直接入商場
郁d就限聚令 仲濫過告非法集結

啲狗多撚到爆哂場

手吹又送頭講左搞手係狗來

起乜鳩封鎖線

2000 2000收

限聚要出防暴

公園賭檔唔見你揾防暴？

加入民建聯

黑警 死全家

公園到出飛狗啦

Any 圖

收皮啦

咁仲點唱歌

又係呢啲on9言論你話火魔狗屋就有得話高風險低回報啫，商場唱歌又叫高風險低回報?

已帶刀，專斬落單狗/尾狗

都話左出事

都唔知封咩

黑警 高尚情操地入商場濫捉人

散水啦，由班狗on99企爆曬成個商場先有畫面

關人仁事

人人有自由

總之就係會囉

本身就低學歷癲狗嚟，仲有斷六親你估好受咩

似佢地佔領商場多啲喎 咩事都冇就成班垃圾狗衝入商場趕走人地

拉咪拉我諗出得去都預左拉

冇破壞 告唔到d咩

最緊要做好被拉準備

少少野都話送頭好煩

去第二度行街啦

咁咪正，最好日日都有

狗仲多過人

班狗次次都衝出黎話大家知唔會完

唔知咬你乜咪求其咬限聚

屌，d少數派廢老講句呀蛇我支持你地
咩事都冇啦

重要咩 係唔係狗出po 想唱就會唱

限聚令 冇藉口直入拉9人喎 鳩唱嚟做乜？博拉？

你呢啲撚樣好心就出少句聲啦
未俾人屌過咩！
你食飯做乜鳩呀
痾屎做乜鳩
呼吸做乜鳩呀
浪費地球資源，快撚啲死啦去

起一起底就知

我都認同

會唔會以後咩活動都話係狗出po引人出去

每個星期六日

話咗出事啦
話咗送頭啦
話咗冇用啦

屌你哋啦話咗話咗話咗

你咪狗囉dllm

引完狗出嚟就走啦

睇唔到佢嗲乜，已經blk咗

不過呢d時勢應該少左好多外媒係香港

己經有人係tg講左 係狗出po叫人去_______，點解仲有人去？

呢啲先風險低回報高 你係咪戇尻 和理唱不嬲係和理非活動嚟

大量狗上緊2 樓

佢地先唔會理斷唔斷咩六親

駁唔到

係咪又要捉呀？不如咩活動都話係狗搞啦 71遊行又話狗搞啦

原來限制令要用防暴去檢控㗎？

Yes sir

各區都應該開始搞返呢d活動 重燃革命之火

五毛黎

5個黑警企埋一齊有無違反限聚令

成個旺角都係狗，我係咪行街都唔撚俾？有狗就唔出得？點解要怕佢地？

咪理兩隻狗係到唱雙簧

成個太古城商場都係狗

仲湧緊入黎

阿差做野唔洗你教

加密做乜 大把手足冇ac

戲院門口至少8狗車 至少4隊入咗商場 睇路

限聚令喎 中咗咪撚傳染人

本身咁多人就帶旺番太古城
而家班狗走嚟發癲想經濟攬炒太古城
手足散下心之復返屋企食飯啦
有命先做到世界冠軍

真係用生命值硬接

送頭大會

室內放佢火魔啦 一獲熟嘛

阿蛇呃OT唔使你教

唔好以為用紅色字就無人知你分化
屌你老味閪

唔係所有抗爭百分百安全
我相信出得去嘅手足已做好被咬嘅風險

保留有用之身

預咗啦
琴日有人開post搞呢個活動我都講咗一定everyone 2000不過啲人又話"咁即係代表乜都唔使做啦"

明明上Twitter打國際線一定有用過你唱歌

你點教的？

如果我係狗 第日騎劫哂所有活動 以後大家咪唔洗出

咁你留係屋企念力抗爭啦

Be water

驚閪咩

你而家係到口響響梗係啦 出去俾人拉嘅又唔係你

應該會開罰款2000 嚇細路仔
冇其他罪可以拉到 如果有裝另計

永遠都係頭十層樓嘅全職五毛

大家都要熱身集集架嘛
而家開始差唔多喇

今天我，寒夜裏看雪飄過（識唱一齊唱）

現場手足一係散
一係去未關既商店食肆行吓

食屎啦分化狗，做乜使唔使你批准呀

應即時18區唱歌啦
和理非抗爭都要變陣嫁

其事點會係突發，唔係預左既咩？

好撚低風險喎 行街唱歌都唔畀？

其實送中都係狗出po叫人反
點解仲有人反？

一有行動就大量送頭撚 冇用撚

班狗搞到我假期行商場既權利都冇，搞到我個人好抑鬰
我係咪可以 以我高尚既情操去。。。。

算la,連登仔覺得國際社會而家自己都一身蟻
真係屌都廢事

唔理就唔洗蒙面又del fb ig

行街都唔得

你屋企樓下都有狗，咪撚出街呀傻鳩

我俾人拉過係咪又要同你講呀？2000蚊我冇咩？燒俾你囉阿sir！我大撚把錢！

你起屋企睇直播啦咁怕事

出得去大家都有獨立思考

你唔出咪唔出

pk黑警死全家

手足唱完歌仔係時候食晚餐

有啲人最盡都係唱歌

你想叫人點?

Respect

大不了去第度再唱過

其實大家一早都估到架啦....?

咁我俾人拉過係咪又要同你講 講兩句就阿sir
紅色大字就啱哂

手足好勁

好撚on9

留喺屋企出post

只準阿蛇叫雞，不準百姓行街購物

限聚令可以包括私人地方？

有d人最盡都係上連登彈三彈四

攬炒太古城

黑警死全家

送頭中埋嘢就唔抵

冇人/唔夠人 連登仔：運動已完
夠人 連登仔：講咗話送頭啦

想封太古城?

其實香港市民戴住口罩去太古城行街
有乜問題先

我已經被sir了

當年既和你shop

成個商場無哂生意

最正既係全人類都帶曬口罩 邊個係藍邊個係黃都分唔到

支持18區

唱歌都唔比？

而家係你仔戇鳩仔質疑我話俾人拉個個唔係我就咁大聲！我有問你有冇俾人拉過咩，我冇呀嘛，咁你緊係唔撚洗同我講啦！九唔撚搭八，邏輯都未撚搞清楚加個sosad icon以為自己好撚串柒柒，收皮啦弱智仔！

真係識嘅點會唔知佢係做狗

有乜活動唔係狗吹雞？手足識自己判斷啦，係咪行街唔撚俾呀？你覺得自己好威呀紅字？

以後星期六日去去各大商場！
咁全港都唔使做生意了

限聚令下無商場係公眾地方嚟

咪姐係當年既和你shop

太古城係邊撚個
點解啲狗可以自出自入
話封邊就邊

支那狗

食飯都唔俾 攬炒美心

個活動出得咁趕，鬼到咩咁

唔准行商場

正常黎講冇問題 今日行可能跌2000咁解姐

戴住口罩去商場就係送頭？

不如重溫下太古城啲藍絲保安啦

唔明出去抗爭做乜9，係屋企抗爭最好

你咁講邊度都唔駛去啦

變相和你Shop

預咗
唔同企定定俾你唱歌咩

和理shop番黎了

有可能，班狗好耐無閪屌，要拉返啲女返去強下。

唔該大家咪學之前咁柒下柒下呀，班黑警無人性已經唔係第一日喇

612都係狗吹雞71都係狗call人

兄弟爬山
你覺得twitter有用咪twitter囉，冇人阻你
同樣你都唔應該阻人去唱歌

商場從來都唔係私人地方

太古系囉

係和諧版

佢一日有防疫令
就唔駛有實際行動？

已經封到出門口

又可以考慮去行街了

太古

發現啲狗衝入過一次就以後都自出自入
做撚埋實q嗰份

封到落地鐵站出口呀笨

證明行動正確

如果真係仲有呢啲柒頭，我真係哭撚咗

唔計濫捕 真㗎？

一停埋太古站都似

似係會

Lol
拉曬最正確
正定錯都拉㗎啦

喂覆的啦柒頭！你唔好撚串咩屌你老母，我用紅字唔係因為我覺得我有道理！係因為樓主都用緊紅字6size我配合佢！你自己對眼盲撚咗就check check佢啦。你要繼續嘈我同你嘈到1001都得，你嚟呀仆街屌你老母！自己聊撚完我仲咁撚大聲？屌人都搵啱point屌啦，你咪撚block鳩我，我同你有排玩！

其實有冇圖證明係狗出post叫人出太古城?

係屋企嘅你都係柒頭
Btw 和你shop成功

低COST版和你SHOP

死黑警

笑撚咗
佢哋自製攬炒

要走睇下有咩路走

正

然後趕走記者 之後大屠殺

Push notifications

黑警死全家,缺一不可

咁你咪早收工囉戇鳩

久違了 反黎啦香港人

仲有無人係入面？

個個星期都搞又變和你shop更安全版

be water
感謝手足

屌

冇架生，冇文具，乜都冇
淨係得人一個

Dllm

已經趕緊人

同問

去商場邊行邊唱歌唔得呀
洗唔洗拎埋d收據證明

幾好吖 睇佢封幾耐

今晚再去邊唱歌好, SHK 嗰啲?

保安有攔過但攔唔到

太古城大合唱 - 大勝

thank you sir

目標達成！
轉場去附近商場，時代廣場

支持香港警察攬炒經濟

點解要自我審查呢 唱歌咋喎

趕曬記者走 各位手足都要睇位散

喂屌 搵人答一答先拗交啦好嘛

仗都未開始打呢度已經有人分化緊
啲PR公司同狗真係滲透得好撚犀厲

黑警 ASSIST +100
成個場封左

唔使講咁多 你做左被捕師未先?

又開始趕記者？

有人比狗夾走左

仲留係現場手足睇路
利申:已走左去巴士站

黑警

咪撚on9啦 差佬拉鳩你要理由架咩?

黑警正仆街

轉場啦 be water
攬炒經濟

MAR T2
水警黎架wo

關你撚事咩傻鳩

得啦冇人想知

好多爛仔, 好撚驚呀

請友善對待同路人

be water 轉場

太古城表示 : 屌你咩 d人又走鳩曬

唔駛做生意啦

本身有生意

分化撚

唔明上嚟問下關你事？

講走遠咗就得

咪撚再嘈啦

有狗就走喇
第一日出黎

我去左食野喇

轉場啦 be water
攬炒

先唔講合唔合理
一日有條垃圾限聚令喺度的確唔得

Yj jai又比連登pr水撚左
又話運動已死
又話得小朋友送頭

明明人又多 最前既仲要係中年uncle auntie

都係一句，唔係有一大班心智未成熟，會咁易被分化？

已佔領太古城

咪個個星期都搞個區既商場囉 仲好啦 班狗入曬 我地又走 無限loop

而家算唔算晚市最旺場時間

太古城已關閉

大家三唔識7咁岩有人唱歌跟住唱
屌不過香港而家有撚法律咩

五毛玩分化姐
唔洗理佢

最好搵d多出口 範圍大
E.g 新城市

太古康怡廣場仲有間元氣日日都咁多人

已經成功 多謝太古城手足

扮真D啦 渣到你
不如你試多次分化啦 不過唔知你有冇能力呢

唔是話個cam係高清人面識別咩

最緊要安全

四個人就話限聚令啫，一個人都被黑警趕離開，有冇搞錯！？

佢弱智。。

單機啦柒頭

唔洗覆佢 條友出黎曬名

關你閪事呀

有冇人知手足係咪安全走曬?

和理非呢個詞行撚開啦 根本就係美化懦弱無撚用 唔撚敢就係唔撚敢 應該認命做中國人奴隸

今日多咗人出街
下晝有餐廳要等位

鳩唱？我唔覺喎，熱身運動黎

Ching坐咗幾耐？唔敢拉都講得出

我收到風係習大大叫人去太古，幫我tg 講

冇嘅 如果咁樣曬名係有用嘅佢就唔駛瘋狂reply 啦
得垃圾先要做attention whore

和你shop 2.0 正式啟動

因為收錢㗎嘛

黑狗正癲狗

19:12 黑警有機會清空太古城，請預早計劃離開路線。

Pprb都控制唔到班癲狗
一邊想建立形象一邊係咁發癲倒米

你老母做緊乜撚野

唔通學你係屋企j韓妹呀傻鳩？

鍵盤戰士呢d最仆街

班狗今晚扮撚晒好人
睇直播有幾隻忍唔住想用椒 用棍都比人禁住
一係白衫禁住一係pprb禁
班低級狗谷住谷住咁忍唔忍到架
垃圾藍絲做狗都咁低賤

又一隻

仲有咩形象, 已經擺明係發癲

佢出名五毛 佢老母畀狗屌就啱

商戶準備屌狗未

唔覆對attention whore係最佳羞辱方法

好仔唔當差

係囉 唔明你出黎獻世做乜9

佢地由上年已經放棄左形象啦喎

下次去又一城啦，又一城好撚多美心

啲狗亂拉就一定架啦 但早幾日嗰兩個細路講得啱 你越退啲狗只會得寸進尺 街站都亂咬係咪以後唔擺街站？

經驗告訴我們：萬事小心

佢地有嘗試推走班癲狗㗎
不過依家班低級狗威過白衫就大家都知

咁耐以嚟
除咗 你不配做軍人 嗰條軍佬
幾時見有所謂高層抵制到班癲狗

宣家班狗名正言順發告票

黑狗白狗, 2邊扯貓尾

叫pprb班垃圾返去食屎啦 咪又係要執班毅仔狗手尾

唱完就快D買埋個外賣就好走la
不日再戰

商場不嬲拉少好多，常識吧。當然要跟客走，留到最後就無左商場意義，常識吧。

扯貓尾扮出黎姐
擺明一邊唱一邊和

紀律部隊咁多OFFICER 黑驚 都算最冇尊嚴

成日被低級狗屌返轉頭

仲有萬一真係清算都有證據話係前線唔聽指揮
精人出口笨人出手

仲有可以帶口罩，因為商場唔會有非法集結

個問題係你唱歌有幾實際if compared to 國際線?
之前有人講得好
美國同埋中國係人
香港只係春袋
春袋自己係冇得發聲嘅(如果人唔做嘢)

果陣又話擋子彈又話同歸於盡 而家好驚罰二千蚊

三樓男廁有狗 小心

又唔係打 突發啲咩

你係講緊唔敢拉 唔係拉得少定多喎ching
自己醒水走位係常識 純粹覺得你幾戇鳩 唔好咁天真以為班黑狗唔敢拉人

兩樣可以一齊做
同埋對中\老年人而言，唱歌>國際線

好撚煩呀你 周圍都係你個五毛

屌你，做咩啲商場咁撚鐘意放狗

Block 得，毅進仔公關 fced

我小五

我都唔明你老母生你出黎做麥鳩 BLOCK

啲癲狗話 岩啦 夠4個就出告票

你就on鳩啦，你知唔知佢唔敢鳩拉商場客既原因，就係分唔到客同示威者，唔係佢封場鳩告啦，你自己睇返封希慎公園拉晒同執朗豪坊點名放晒既分別啦。

走呀

黑警已成功攪炒太古城,

又一城放人架

Pprb=癲狗

你係講緊黑狗唔敢拉......咁多個月以黎喺商場都拉唔少人，請你柒咗唔好老羞成怒

咬咗?

建議：同一個活動，除左突發
都唔好做多過兩次

點都要改下個型式

唔好比啲狗捉到路

又拉又打

連登滲透咗好撚多投降論打手。 收皮啦，上連登叫人收檔咁你出番去啦，打機返工咪撚阻住哂討論空間啦。

我想問下退乜嘢先? 你唔出嘅話又何來退唔退嘅講法? 你出左跟住見到差佬就走 差佬見到你咁廢咪得寸進尺囉 情況就好似打poker咁 你由頭到尾都唔跟 好過你一開始bluff人之後又唔去盡啦

多謝太古城手足

勇武打野打狗咁係美領機場都拉鳩你啦，你搵下有無係商場叫口號之後全場俾人封場拉鳩晒好似希慎公園咁既新聞?傻仔。

同埋唔明點解話得寸進尺 乜差佬仲可以做得更加離譜咩?

個個話唱歌有用嗰啲自己唔出？
唱首歌咋嘛驚咩呀
自己又驚俾人罰$2000
又係咁推其他人去死
整定個基金比啲手足交罰款先啦

食子彈同歸於盡都有價值先做

唔會冇啦啦拎把刀係街大叫引狗黎食子彈，而係突襲殺一兩隻再食子彈

從來都唔係同你講緊拉得多定少嘅問題
係你個腦裝屎 話黑狗唔敢拉人 覺得你咁撚樣嘅邏輯好撚戇鳩
商場叫口號俾狗拉俾狗打都大撚把啦屌你
屌你老母 柒咗又唔撚認 喺度轉topic

不如邊行邊唱

樓主pin
同意招數要多元化，太單一狗只會照單執藥

抖左兩三個月，大家都係精神既

搵唔撚到，有人因為唱歌俾人封場拉晒呀?傻仔，證明左唔敢亂鳩拉啦，唔係一早好似公園咁執場拉撚晒啦，當有勇武破壞商場已經係法律上構成左另一種罪行，狗方一定借機又拉又打架，咁唔返商場唱歌事WO，你搵撚到有人唱歌直接全場拉鳩晒再講啦，根本次次有勇武或者狗扮人出手做戲，之後借機亂鳩咁拉打某幾個目標，發生緊咩事都唔知，你食屎食左成年呀?

black dog die whole fam

行街怕咩 高清cam
除非邊行邊唱歌犯法啦

你係咪2個月無出街

其實商場活動不嬲都係狗到就退場最緊要啲舖閂哂 經濟攬炒 你一退 佢地拉唔到人先至最嬲

燕宮閣
肛蛇屋企

火魔未？

到你退嗰陣佢就block 晒啲出入口la

2025 #太古 燕宮外藍旗。

唔明你點解咁閪蠢

有條友瞓咗喺度嘅

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

做咩有條友瞓喺度???

涼你冷氣啦契弟

2027 #太古 民眾報料指海天花園啟天閣有人往街外倒水，請在場民眾小心。

你到左未

暈咗

行過聽到首飲歌 哼兩句都犯法

不嬲都話唱完去行街 block哂都無所謂 同埋我朋友玩過好多次和理shop嗰啲 未試過一次係block哂所有出入口

趙家賢助理俾狗拉低
source:appledaily

收皮啦垃圾臭閪
BTS好好多？

啱啱藍旗制服咗人呀 唔係話黑狗唔敢拉人架咩？下？我屌你老母臭閪

根據蘋果記者直播訪問義務急救員
昏迷人士為年青男子
昏迷指數高 心跳好快 瞳孔有反應
現時救護員將傷者抬上擔架床並送離現場

Popo 定突然之間自己暈

唔知..........

原來係水警防暴拉低打暈趙家賢助理

用咩罪呀?講緊限聚令呀，定用你老母臭閪罪呀?愈遲走商場作用愈細就係人都知啦，無晒人掩護拉鳩晒都得啦，唔敢既前題係有其他市民啦。

水狗一向最仆街